我們應集中「三大核彈」可影響世界達50年

非常重要！香港將影響全世界50年發展

香港人集中「三大核彈」

(1) 首先便是香港國際機場，因香港機場擁有世界第一的物流轉運港，世界貨運量第一，客運量也達世界第三，當中涉及既合約、保險、金額之巨，一旦停滯，為世界帶來的經濟損失將是天文數字。

(2) 第二，港人應向世界宣揚中共惡行，並共同制止中共行惡。上述前白宮幕僚長班農（Steve Bannon）在8月22日的訪談中也多次強調，「中共在每一次的每一個國際場合講的都是假話，所有退縮只是偽裝，最終目的都是想吃掉你！記住！」

另外，中國政府有兩件事至今在所有國際場合隻字不提，一就是「文革」，二是「六四天安門事件」，文章鼓勵港人要盡力揭露中共在大陸的各種暴行，讓國際社會知道，對中共的暴行沉默，「你都會成為受害者！」

(3) 第三顆核彈，就是要向世人展示香港人爭取自由的決心，文章說，「如果有一首歌像核彈一樣，這首就是代表自由的美國國歌，香港人要爭取美國政府、人民支持，吸引美國與國際傳媒報導。」

tui

第二點最重要 依家國際社會仲有好多國家懵盛盛咁 以為中共係好人
其他嗰啲就為左經濟行綏靖政策

另一個文宣方向應該係對全華人 特別係對中國內部 一黎講明香港嘅示威唔係港獨 二黎要宣揚反共 分別國家同政權

中國威脅論
#chinazi

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

Push